Walmart 已經有得pre-order iPhone SE2 case, 似乎係堅??

唔信

快啲買，之後加價

由年頭講到年尾都黎

我都等緊